有問題要搵1137 個CS , 一禁入去輪候十幾個人

睇下post 等一陣仲係十幾個

我唔係target customer